澳門或台灣地址證明

如果想有一個地址證明開銀行戶口，大家有沒有什麼方法？

實有架，睇你願意畀幾錢啫

通常我會去嗰度買棟樓

有冇平D既方法呀！

租層樓

至少5千港幣一個月